係咪除咗英澳，就冇其他西方國家已實行救生艇計劃，肯人道救援港人？

其他西方國家只聞樓梯響，不見有實質政策出咗

Hong Kong Watch篇文都係七月頭，再冇更新

肯收難民己經好好

英國唔算係救生艇
本身係盡保護BNO國民既責任
澳洲先算係救生艇

以前新聞話日本、美國、加拿大都有意思
而家無咗聲氣？

日本快啲出
頂佢個肺 考左JLPT幾年
而家支那搞到我要去英國
啲日文白讀白考

上面呢個係講加拿大，睇咗幾多comments，都幾多人反對放人入去加拿大

之前中東難民前已經嚇怕左世界

有英澳都夠啦

老馮嘅咁咩

人地都要國會開會搞㗎

應該係出奇點解英澳咁快手

而唔係怪其他國家慢

美國自己一國收晒全港七百萬人都綽綽有餘啦

但偏偏冇推進去做

之前有評論員講過
有d國家為左拎光環，唔係個個國家講完真係會做

阿拉斯加
香港人幫手開發

Source?

英澳都冇經國會

睇番EU 7月24號 個聲明

Considering the implications of the national security legislation for asylum, migration, visa and residence policy in accordance with the applicable law, including by discussing relevant aspects at EU level

有邊啲歐盟成員會真係考慮做，過咗兩個月，到呢一刻都係唔知

點解要收

如果係人道理由 咁美國係中東咪都要收唔少？

變左難民收容所

同意，係英澳特別快
唔好當係常態

政治原因，因為依家中美係玩緊show hand 鬥大嘅遊戲

新西蘭外長表明不為港人提供「避風港簽證」

關人鳩事

事實上同香港有關係
主要係2+1

1個係英國 前宗主國+中英聯合聲明
1個係台灣 理論上香港應該還比國民黨

美國都係牽強 佢提供香港關係法唔等於佢有道義責任

我想加拿大

美國唔同中國 人地做嘅所有野都係要選票

你收700萬人 即係最少被搶走400萬個職位

美國失業率咁高 仲派人來搶職位？

你到底明唔明點解通常啲人唔中意收難民

on99
首先俾你走係人道理由唔想你受支共壓迫
而唔需要俾你揀

而最重要既係香港移民英國人數仍然咁低
英國都未爆煲，其他國家真係唔洗幫手住喎

屌你有得俾你做難民重想有得揀， 對唔對得住犧牲咗既手足

唔係揀，而係之前Hong Kong Watch同啲報道講到好有計劃

將香港人分晒唔同類別BNO vs Non BNO

可以去唔同嘅國家

但依家好似冇咗影咁

得咁少bno既人走
好難俾無bno既人走
最重要就係係極撚多共諜支那狗藍絲新移民無bno, 完全無限制俾非bno既人入係引狼入室

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

其實英國俾BNO嘅人走
都已經大包圍咁濟…
俾你慢慢揀咩

唔記得啦 報紙專欄
不過正常人都諗到d國家點會咁順灘

光環拎咗啦
到真係要實際行動就會話慢慢「研究」丶「審視」
講吓講吓就到下一屆政府，之後就不了了之

而連登仔就繼續支持對方呢種收割嘅行為模式
甚至質問，點解對方要幫你

而連登仔亦繼續留喺香港等死

SBT

民國政府唔係國民黨

澳洲bipartisan 都係agree咗
喺national cabinet 傾晒先出

仲要本身澳洲係做開呢d 嘢
先咁快

根本係主要靠英國
依家尋求政治庇護都去晒英國
因為英國先係絕大部分香港人嘅應許之地

james型到

唔好咁貪心，有得走都要幫手足開後路

前後加埋半年都冇
呢D plan你估電話上台咩, 講完第二日就有

八九十年代幾多香港人移民去加拿大，有幾多係藍絲自己估

當然仲有網軍去洗版扮民意

有需要嘅去唔到
冇需要嘅去炒樓

淨返98打後嘅等死

呢個真 唔靠BNO好難分到支那豬出黎

港豬要維持"態度正確"
一定要客觀公平大愛仲要有同理心幫人地諗埋

等埋英國立法比仔女
之後其他國家收唔收都唔再重要

一個月前仲喺度lobby緊
但係依家國會停咗

同埋澳州個個真係無好過有

成數大咩？我唔睇好

其實係咪仲觀望緊
真係打起上黎先比你走

講真
人地俾係人情唔俾係道理
香港人始終真係覆靠自己

唯有睇下有冇香港人係外國開公司請翻香港人做

想移民就自己比錢啦成班支那蝗